{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_049947",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-19",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "경인미술관"
    },
    "text": "1983年12月6日に開館した京仁(キョンイン)美術館はソウルのど真ん中に鍾路区貫勲洞に位置しており、芸術人の文化空間ウロソプンでなく、国内、海外の観光客らが頻繁に訪れる名所でも広く知られた所だ。計約500坪(1650平方メートル)の敷地に第1、2、3、5展示室とアトリエ、野外展示場、各種行事を楽しめる野外舞台とスクリーン、伝統喫茶店(多元)で構成されていて、伝統と現代が調和した文化場所であり、美術家たちの展示空間として利用されており、また芸術人たちの出会いの場所としても名が出ているところだ。一方、野外舞台をはじめ、庭園の間に位置した彫刻、立体設置作品によって、京仁(キョンイン)美術館はある一部分も見逃せないところだ。春、秋には野外コンサートが開かれ、作家と観客の出会いの試演会が行われる時もある。美術館とはある特定人の場所ではなく、老若男女誰でも簡単に接することができる場所であることを見せようとしている京仁(キョンイン)美術館の意志が込められている。*京仁美術館の歴史の地方文化財第16号に指定された韓屋展示室は朝鮮王朝、哲宗のスクウィボムシ(淑儀范氏)蘇生永恵翁主(永惠翁主)のブーマーであり、太極旗を作った人で有名な朴泳孝(パク・ヨンヒョ)の邸宅だった場所で、俗称、ソウルの8台がの一つで有名な所だったが、現在は南山コル韓屋村に美術館で寄贈・移転してより多くの市民たちに朝鮮時代の両班(ヤンバン)家の建築様式を視察する機会を提供している。...",
    "QA": [
        {
            "question": "京仁美術館はいつ開館しましたか？",
            "answer": "京仁美術館は1983年12月6日に開館しました。"
        },
        {
            "question": "京仁美術館はどこに位置していますか？",
            "answer": "京仁美術館はソウルの鍾路区貫勲洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "京仁美術館の敷地面積は何坪ですか？",
            "answer": "京仁美術館の敷地面積は約500坪です。"
        },
        {
            "question": "京仁美術館には何つの展示室がありますか？",
            "answer": "京仁美術館には第1、2、3、5展示室があります。"
        },
        {
            "question": "京仁美術館はどのような場所ですか？",
            "answer": "京仁美術館は伝統と現代が調和した文化場所であり、美術家たちの展示空間として利用されています。また、芸術人たちの出会いの場所としても知られています。"
        },
        {
            "question": "京仁美術館の特徴的な場所はありますか？",
            "answer": "京仁美術館には野外舞台や庭園に位置した彫刻、立体設置作品などがあります。"
        },
        {
            "question": "京仁美術館ではどのようなイベントが開催されますか？",
            "answer": "京仁美術館では春や秋には野外コンサートや作家と観客の出会いの試演会などが開催されます。"
        },
        {
            "question": "京仁美術館は誰でも利用できる場所ですか？",
            "answer": "はい、京仁美術館は老若男女誰でも簡単に利用できる場所です。"
        },
        {
            "question": "京仁美術館の韓屋展示室は何号に指定されていますか？",
            "answer": "京仁美術館の韓屋展示室は地方文化財第16号に指定されています。"
        },
        {
            "question": "京仁美術館の韓屋展示室はどのような場所ですか？",
            "answer": "京仁美術館の韓屋展示室は朝鮮王朝の有名な人々の邸宅が移転された場所で、朝鮮時代の両班家の建築様式を視察する機会を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 416
    }
}